仆你個街 隔離條廢老臭撚到

屌你老母死廢老
唔知幾耐無沖涼
坐係隔離臭到想嘔